+++
title = "更新角色绑定"
Description = "更新已创建的角色绑定，例如显示名称、描述、对象。"
weight = 3
+++

更新已创建的角色绑定，例如显示名称、描述、对象。不支持角色绑定名称、类型的更新。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **权限管理** > **角色绑定**。

2. 在角色绑定列表页面，可以通过以下两种方式更新角色绑定：  

	* 找到要更新的角色绑定名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

	* 单击要更新的 ***角色绑定名称***，在详情页面，单击 **更新**。

3. 在 **更新角色绑定** 窗口，更新角色绑定的信息：

	* (非必填) 在 **显示名称** 框中，输入角色绑定的显示名称，支持中文字符。如未输入，默认显示为空。

	* (非必填) 在 **描述** 框中，输入角色绑定的描述信息。

	* 在 **对象** 区域，支持三种对象类型：ServiceAccount (服务账号)、User (用户)、Group (组)。单击 **添加对象**，增加不同类型的对象。选择对应的类型后，进行配置：

		* ServiceAccount (服务账号)：服务账号用于提供 Pod 中运行进程的身份认证。
		在 **名称** 框中，输入 ServiceAccount 的名称。多个名称之间使用英文输入状态的逗号分隔。ServiceAccount 使用 `system:serviceaccount:` 前缀的用户名，并且属于具有 `system:serviceaccounts:` 前缀的 Group 组。在 **命名空间** 框中，选择 ServiceAccount 保存的命名空间。
		
		* User (用户)：在 **名称** 框中，输入用户的名称。名称由字符串组成。多个名称之间使用英文输入状态的逗号分隔。    
		由于 `system:` 前缀是为 Kubernetes 系统使用而保留的用户名格式，所以在名称中不建议使用这个前缀。

		* Group (组)：在 **名称** 框中，输入组的名称。名称由字符串组成。多个名称之间使用英文输入状态的逗号分隔。    
		由于 `system:` 前缀是为 Kubernetes 系统使用而保留的用户名格式，所以在名称中不建议使用这个前缀。

5. 编辑好内容后，单击 **更新**。